係咪夜晚病毒勁d

午餐有堂食，夜晚冇

太陽消毒

病毒既生理時鐘(雖然病毒唔係生物,但係政府覺得有就係有